自我有了你能成為樂趣

我要嗚謝意 而謝意等於咩C

啦啦啦啦 來吧去遊玩 啦啦啦啦 天天都起舞

好撚嘈呀你老母

我要鳴謝意，鳴謝意等於 MESSI ！！ MESSI送上我無言的感激！！！

唱著笑著 悅快多美好

屌

稻香點心同叉燒包 yummy yummy 野

屌我笑左

醫病兼補益

錢家確係有道

你個名

好撚嘈

真係好嘈
燒賣 鮮蝦餃 yummy yummy野

煲湯，煲湯

煲湯來喂狗～

條啫夠粗 可惜...

煲粥呀

屌真係好撚嘈

Messi確信因你

我要我既肚仔

每日變fit d

個post有聲

下一句我開頭以為係

第日又病左